羅湖好似連中國人手機都check

嚮香港讀書返工嗰班港漂

藍絲都有份 永不落空

中國都係好驚運動思想走入國家

敵人反對的 我們就要擁護

哈，咁真係要瘋狂airdrop

好嘢！

係, 早幾日落馬洲返香港, 公安都捉咗幾個大陸後生仔去check, 而家唔理你你出境定入境, 係香港人, 大陸人,定係外國人.

再上個星期有班渣外國護照的大陸客坐中港7人車返大陸廠開會遲到, 原來過關時都被叫晒落車check, 有幾個check到手機有人send過D遊行相俾佢地, 都俾公安審咗一輪先放人, 佢而家好怕香港輸出革命, 我諗遲吓好快會冇晒自由行, 香港人同外國人再會check密D.

的確有中國人一齊上街

聽個frd講仲問人有冇帶報紙

自欺欺人，想帶上去使乜用電話
佢只係想製造白色死怖

一句講晒
咪撚去中國

鳩send email比啲大陸人 , , 咁

有心做E-mail就得

由鳩佢草木皆兵香港人唔好自己送中